警狗最怕嘅係....

警狗好怕有人搞佢私人生活同埋屋企人
所以先會咁驚比人起底

除左依樣，其實popo都好驚鬼神
好多popo都有玩神打
佢地以前做野好多時要接觸屍體果d
所以佢地好忌諱鬼神之說
我個黑警親戚做左幾廿碌，平時講野講到自己高高在上又串柒柒咁
一講到鬼神野佢即刻縮

如果太子真係有人死左，popo一定會驚到鳩縮
可以嘅話，鬼神之說嘅野唔好上自己人page
Spread去藍絲page
幫popo製造真正嘅白色恐怖
要佢地生活係陰影之下

如果新屋嶺真係有打死人
佢地一定會驚到拜神打齋乜都做齊

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

P牌推唔到

拆市民鮮花

推

做埋咁多陰質嘢，師公都唔睇你啦

枉法徇私殘害忠良，啲冤親債主攞正牌搞鳩你呀

關二哥𥱊已割

支那警無神論呢？

而家共狗套無神論仲邊到有keep
烈士陵園都有得裝香拜神
支那警信無神論都係好少部分

遵理June Leung 警察榮譽會長

因果循環，師公都保你唔住
就算保得住你，個果最終咪又係你地屋企人食返

高汁文宣

有人話，太子單野，班狗搵左個法師整結界， 結果整左個大頭佛出來，而家要著草